<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Distributor Pipa PVC, HDPE dan PPR</title><link>https://pipa.web.id/</link><description>Recent content on Distributor Pipa PVC, HDPE dan PPR</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id-ID</language><lastBuildDate>Sat, 16 Mar 2019 15:38:32 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://pipa.web.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kebijakan Privasi Pipa.WEB.ID</title><link>https://pipa.web.id/kebijakan-privasi/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2019 18:49:02 +0700</pubDate><guid>https://pipa.web.id/kebijakan-privasi/</guid><description>Kebijakan Privasi Pipa.WEB.ID Jika Anda memerlukan informasi lebih lanjut atau memiliki pertanyaan tentang kebijakan privasi kami, jangan ragu untuk menghubungi kami melalui email di sales@nkr.co.id.
Di pipa.web.id, privasi pengunjung kami sangat penting bagi kami. Dokumen kebijakan privasi ini menguraikan jenis informasi pribadi yang diterima dan dikumpulkan oleh pipa.web.id dan bagaimana ia digunakan.
File Log Seperti banyak situs web lain, pipa.web.id menggunakan file-file log. Informasi di dalam file log termasuk alamat protokol internet (IP), jenis browser, Penyedia Layanan Internet (ISP), cap tanggal / waktu, halaman pengubahan / keluar, dan jumlah klik untuk menganalisis tren, mengelola situs, melacak pergerakan pengguna di sekitar situs, dan mengumpulkan informasi demografis.</description></item><item><title>Pipa AC</title><link>https://pipa.web.id/pipa-ac/</link><pubDate>Sat, 16 Mar 2019 16:34:33 +0700</pubDate><guid>https://pipa.web.id/pipa-ac/</guid><description>Pipa AC Pipa ini terbuat dari logam tembaga yang kuat dan memiliki banyak kelebihan terbukti dari penggunaannya di berbagai bidang selama ribuan tahun. Dengan karakteristik dan performanya yang telah terukur, pipa tembaga atau pipa AC menjadi pilihan utama bagi para kontraktor modern untuk plumbing, HVAC dan sistem mekanikal pada berbagai jenis bangunan dan fasilitas industri.
Bersamaan dengan makin berkembangnya dunia industri dengan pesat sehingga menghasilkan evolusi produk-produk yang lebih efisien, begitu juga standar, spesifikasi dan desain jalur perpipaan tembaga harus ikut meningkat.</description></item><item><title>Pipa PPR</title><link>https://pipa.web.id/pipa-ppr/</link><pubDate>Sat, 16 Mar 2019 16:33:11 +0700</pubDate><guid>https://pipa.web.id/pipa-ppr/</guid><description>Pipa PPR Terbuat dari material poly propylene random, pipa PPR berbagai keunggulan seperti: food grade, sistem penyambungan mudah dan kuat, insulator yang baik, ketahanan terhadap asam/basa yang kuat, dan lain-lain. Pipa plastik ini mudah untuk disambungkan, tidak memerlukan lem khusus, hanya perlu dipanaskan menggunakan alat welding pipa PPR. Hasil penyambungan pipa PPR jika dilakukan dengan tepat tergolong kuat karena menyatu hingga ke tingkat molekul, sama seperti pada pengelasan.
Ketahanan Yang Baik Terhadap Bahan Kimia Pipa PPR dapat digunakan untuk mengalirkan cairan kimia yang bersifat asam maupun basa.</description></item><item><title>Pipa HDPE</title><link>https://pipa.web.id/pipa-hdpe/</link><pubDate>Sat, 16 Mar 2019 16:32:49 +0700</pubDate><guid>https://pipa.web.id/pipa-hdpe/</guid><description>Pipa HDPE (High Density Polyethylene) Merupakan pipa yang terbuat dari polyethylene, sifatnya kuat, tingkat kelenturan tinggi, tidak mudah retak (getas) dan tahan lama. Selain berguna untuk jalur air, pipa HDPE juga sering digunakan sebagai pelindung kabel (conduit) fiber optik. Pipa HDPE juga cocok digunakan untuk proyek-proyek di lokasi perairan seperti pantai, danau, sungai, dll. Sifat thermoplastik PE yang stabil juga menjadikan pipa HDPE dapat dialirkan untuk cairan (fluida) yang memerlukan standar food grade seperti air minum dan produk olahan minuman lainnya.</description></item><item><title>Pipa PVC</title><link>https://pipa.web.id/pipa-pvc/</link><pubDate>Sat, 16 Mar 2019 16:32:37 +0700</pubDate><guid>https://pipa.web.id/pipa-pvc/</guid><description>Pipa PVC Merupakan pipa yang terbuat dari bahan Poly Vinyl Chloride (PVC). Sifat pipa PVC yang tahan terhadap karat serta kuat menahan tekanan dan benturan menjadikan pipa ini sebagai pilihan yang tepat untuk jalur air bertekanan maupun untuk jalur air buangan. Aplikasi pipa PVC sangat luas, mulai dari jalur air irigasi untuk pertanian/perkebunan, jalur air di rumah atau bangunan komersial, jalur pipa untuk pelindung kabel (pipa conduit) dan lain-lain.</description></item></channel></rss>